[macbook pro] 8定16 ram

以前一直同ex share同一部機
終於有契機擁有自己嘅laptop了

想買13吋macbook pro
但唔知8gb定16gb ram好

主要寫下code
睇下youtube netflix pornhub咁
唔打機 唔剪片

未買過laptop
俾啲建議細佬

即係散咗?

32

4

16啦
用幾年嘅野幾千都抵

16 is a must!

係呀

咁即係買幾多激啫

😂👌

16

咪水人，4 gb點夠

唔用chrome 8gb都夠

16啦
賣返出去都高啲價

部desktop 8gb ram
寫完啲program run得有啲慢 不過部機5歲

Laptop唔知點 尤其是未用過mac

契機就係飛咗佢

寫code一定16GB以上，我幾年前買機買16GB，去到宜家都覺得唔夠用，最好上到32GB

行多幾隻VM/ container 得16 行唔郁啦

8

16gb ram + 512ssd

非常夠用